（陰公）CC台 一個鐘 都推唔夠一版

09:45 - 10:45

早洩BB

星期日兩粒鐘添呀

之前要幾耐

10分鐘

五毛打手都有紅日放

原來我未見過大蛇痾尿添

好撚多廣告

同埋點解我用電腦上高登web版，我係開呩到佢啲post睇？
開親都係白色畫面？